波台有邊個係以老豆身份過父親節

港父
jxxxxxxxxx
n賓
dost
蓋

我禮志老豆

反父 港父

岳父

反父00後

唔明

佢親生老豆一早死咗

睇佢講嘢咁低b都似

@返六日

醉酒(右閘)

樓主咪禮志老公 你咁都唔明係弱智定點

得個便宜仔都有得父親節？

分身report咗

希望六日子入嚟面對現實

變身

推

廢post推乜能

虛狗米發癲

賓哥岩岩用緊

睇左父親節老豆過身